被捕手足有野想講

近依兩三個月 連登既分化開始好嚴重
鬥黃Post 鹹濕Post 假新聞

請大家好好咁去睇一下我哋係點樣行過頭嗰半年
我地係點樣從和勇互屌 進化到和勇不割
焦點集中 不停進化
互相包容 有錯就認

我認識既一啲人/admin 已經不問世事
想問仲關心呢件事嘅你 可唔可以應承我唔好放棄
我嘅犧牲唔算多 但我見到身邊嘅人犧牲左好多好多
我知道更加唔可以係呢個時間放棄
香港人 可唔可以陪我撐落去

輕輕推

用錯不推文

推

大家可唔可以一齊掙扎

推
我地一定陪你撐落去

可以

知呀

我可以冇前途 但你哋可唔可以撐落去

不分不割